全民舉報違泊

今日開始，只要見到違泊即報狗／1823

9 : 咁撚熱，不了

報番紀律部隊宿舍附近好d

26 真係有需要泊街
你想幫垃圾政權增加收入姐，你咪自己死去藍屍群組捐錢囉，點解要搞尻普通市民？

打1823同999有咩分別

1823抄唔到牌，999先抄到牌

違泊阻街咪即係攪鳩普通市民

有做

警察宿舍門口 Thx

弱智，呢個係港共嘅惡法呀

邊啲位成日違泊你估差佬唔知咩
佢哋交夠數就話知你啦

違泊 就係犯法

香港人真係賤 做埋極權社會想你做既野

無計啦 香港人攞黎賤 根本好多路既路邊都係可以劃泊車位 政府唔劃等你d人泊車抄牌收錢 再逼你入地產霸權停車場 仲有班傻仔做埋政府果份舉報泊車 點夠你班香港人玩呀

其中恐怖活動罪，包括針對人的嚴重暴力，爆炸、縱火、破壞交通工具、嚴重干擾交通等。

和諧社會的童話。從前，抗爭世界死了很多人，也有很多受傷及被姦污，有些要棄家而走，於是一群沒有案件在身的乾淨抗爭素人出來代表了受害者，贏了區議會選舉，之後，這群抗爭素人代表政府捉快車、派口罩、限制聚集、散播恐慌，政府推行宵禁令、禁足令，滿足了人民的潔癖需求，通街都是勸你戴口罩、勸你留在家的好人好事，熱情感人淚下，之後他們大受人民歡迎，又贏得立法會選舉。

之後，這個世界變成沒有示威、沒有夜晚出街的和諧社會。沒有示威者的挑釁，警察也變回正常，得閒帶阿婆過馬路，送迷路小孩回家，也拯救跌落坑渠的貓貓，除罩之後展露笑容，人民生活在幸福美滿之中。

而家違泊去到大街都係
其他車唔駛行啦

我會處決違泊車
諗起下下遠多過320就開心
所以，長火cam好重要

咁又唔係講到咁極端情況唔抄得
阻住條大街交通係抵抄，但好多時d橫街窄巷擺車係到又唔阻人，大家行個方便，點解都要玩全民舉報咁痴線？做撚埋呢個極權政府果份做乜？ 更何況好多位根本整得停車位政府都唔整，靠呢d位搵我地呢d賤民既錢，仲要得到班賤民支持

G持！！

重點係 唔係所有違泊都=阻街 點解唔係屌政府勾結大大財團停車場 唔開多啲街位畀人泊車 而係一味屌人違泊就係錯？法律=啱晒？=合理？違法就係錯咁點解你地無不反對通知書都叫人出嚟遊行？呢個邏輯好難理解咩

傻啦講到尾好多人就係唔夠膽泊街，走去入停車場
又唔揸得泊街嗰班唔駛錢，咪走去投訴
唔係泊得特別衰又有幾可真係會阻到啊

你話觀塘個D咁撚塞 我都明白
其他個D我真係唔知阻乜鳩

觀塘工業區上貨落貨好難唔塞喎

仲要幫埋班狗跑數增加政府收入我真係唔知班人諗乜
係唔係因為大家都骨子裡係有中國人Dna 鐘意督人灰

有時橫街3線變1線
塞到去番條大街到

電子報案室先好玩 有記錄焗做又要覆email

負評我做乜鳩 駁又駁唔撚到我
定係你地憎人富貴厭人窮既小農dna作祟呀？
講到尾因為渣車係原罪 有錢買車無錢入停車場丫嘛
知唔知幾撚多人渣車搵食呀？
知唔知停車場幾撚貴呀？
知唔知幾多小朋友好中意車死儲爛儲為左過下手癮呀？
幫港共庫場同地產佬搵錢做乜鳩啫你地？

啲連登仔未出過街可能以為周街都有停車場㗎總之泊街就係錯 但又唔會諗下背後原因係乜同要點樣先解決到個問題 內心都係擺脫唔到中國人嘅dna 醉愛督灰

舉個例，去大埔舊路行山，擺低2個鐘錶位之後過鐘比人抄左，究竟個錶位整黎做乜鳩？ 行行下山搭直升機返黎入錶再繼續行？ 定係泊路邊空位比連登仔篤灰好？

未報過，洗唔洗影相upload?

點玩
你老尾 班撚樣泊街泊到好地地我算
有啲泊撚到我出個路口望唔撚有冇車嚟緊

搵食都講得通
儲錢過手癮就儲多啲先
唔好泊到影響到其他揸車人嘅安全 你係揸開車我諗你明有啲人真係泊到好危險

咪同1823差唔多 你自己上去睇下 好易用

粉嶺離譜到仆街 下下出路口勁危險 又成日要騎線

見到啲離撚譜一定報 其他唔影響人我唔會咁得閒

大佬 泊還泊
咪泊埋去巴士站 行人路口 喇

啲停車場又貴又窄
入到去又係俾啲柒頭hi 花晒
你話可以告返佢
大佬呀一個月一單都煩死啦

不過有時覆得慢 變咗唔知有無做到野

最好有相影埋車牌

係

自己做錯阻住人仲話人中國人特質

阻撚到你咩家陣 講到條路自己咁
收撚皮啦 網軍
為駁而駁 嘔撚心

所以多投訴逼佢做野為止

蛇王黑警死全家

阻撚到我家陣 講到條路自己咁
收撚皮啦 網軍
為駁而駁 嘔撚心
中國人

你有影相 有日期時間地點 班狗都焗做既 有record唔做就投訴

上面咪講咗唔係所有違泊都係阻囉 講緊唔阻都舉報係有問題呀識唔識字？

真 周圍都成條路兩邊都泊滿晒 整齊到停車場咁

原來你揸26

唔撚識搭巴士或者小巴？
奉旨有得比你泊？

岩啦
要警方嚴正執法
大熱天時不斷出街處理投訴
一定好辛苦

國安法就係犯法
燒野，私了就係犯法

原來汽車台為左人唔違泊就會支持極權政府

樓主 On99

上面屌個班肯定係無渣開車
有渣車就知香港有好多地方根本無錶位又無停車場
焗你泊街
其實無阻到人無阻到其他車泊得好根本無需要篤灰
呢個根本係政府問題
變左做渣車嘅人就係有罪咁
咁同林奠有咩分別

你話阻街行唔到 兩粒鐘內應該黎到

支持，阻哂條街

1823記住拎檔案號碼
可以check番status

事實係大X把無品既人阻街

你都戇撚鳩 配套做得咁差 養至係專登陰鳩市民 唔係叫政府改善 而係叫人搭巴士 你都係乖乖係香港做奴隸啦傻閪

我樓下成日有乞衣泊去停車場閘口前，阻撚住晒，有錢買車無錢泊車

呢個post好多藍絲思維

你唔係泊巴士站 轉彎位 停車場門口 一般上無人咁得閒投訴

睇下出面個post先講嘢

push

是但啦
揸得車嘅唔會care你嗰320
你未舉報囉 睇下啲狗嚟先定我走先

呢班冇車既真係撚屌黎，最阻街既老細車佢地唔敢攪，車房霸住啲錶位佢地更加唔敢嘈，淨係識走上黎吹雞攪9啲平民。

最撚仆街係，自上年年尾呢度有咩事就吹啲車主出去「和你塞」，好喇，到而家完咗喇，就過橋抽板，仲話要報狗。報狗喎！又唔撚係仇人黎架喇？

唔好爆出去

講緊係阻到仆街先舉報 實係影響到駕駛安全喎
小路出大路睇唔撚到左右 咁泊得唔離譜咩
好地地邊有得閒搞你

呢啲阻撚住條路嘅就舉報啱

可能我揸慣咗小路出大路睇唔到咪慢慢隊個頭出去